之前係國屍fb撒野 比國屍鬧皇天擊殺,結果今日真係應驗！

今日係街行行下，個頭中撚左雀屎，好彩今日咁岩戴帽出街，國屍果然法力無邊